五大聯賽最佳十一人公布

要拿樸迪，換走碧基

Aguero

碧基今年好撚勁

牙朗今年都係

利記二閘咁勁？

差d成條防線包晒

一定勁過晒其他球隊 又後生 又做到嘢

Alex arnold

今年有咩問題

Vvd

TAA 12 assist
Robertson 11 assist
聯賽only

左閘英甲料 高估到咁

縮寫姐

兩閘助攻超勁
係arnold防守差啲，磨練下仲屈

robertson直頭破埋英超閘位單季英超助攻數目，好似係

文尼>>C朗

係taa破

多仔個件我覺得要換 de Jong啦今季佢carry

今年c朗真係麻麻....

史達寧都好過佢

一球收疤皮都夠j

佢係平紀錄
牙樂係破紀錄
一個11 一個12

我記錯柒咗

SON

son真係無位排了，但sterling應該係son之上

艾利臣換奧比歷

alba

hazard唔係連英超best 11都唔入咩

英甲仔都有份 笑料

3件加埋80M
真係CLS

1場入馬體會3球喎

利記條後防唔好話齊腳, 咁多年黎有質素少少都難, 估唔到今年差唔多包起哂best 11成條防線

一場咋... 史達寧幫手本土三冠又點計

韋素今年咁勁咩

中超仔好撚勁

韋素

點解好似去完中超會勁左咁嘅 好似保球王咁

5大聯賽呀ching

今年阿古路同美斯咁fit 阿根廷應該可以贏美洲盃啦

所以英超咪on9

放埋d三流聯賽德甲意甲入黎鄧腳

冇睇德甲
韋素有咁勁?
世界杯好撚廢

witsel 去左中超咁撚勁

世界盃邊道廢

C朗

正當摩納哥其他人都係水貨
b silva可以做到五大聯最佳十一人

法賓奴唔水貨啦

有睇開今季多仔就知韋素今年好勁 無佢 多仔一定唔可以爭到最後

英超西甲聯算啦

麥巴比都唔水啦

條中場無防守

五大無法甲？
麥巴比無份

唯一唔同意左翼個位
應該要將C朗換做sterling

四大聯賽冠軍都有球員 係拜仁冇

法甲就算把

又好似係
數數下好似得巴卡藥膏係唔掂

係意甲都唔水

mendy囉 睇你覺得算唔算 太多傷

世3雖然一個carry車
但冇best 11咁誇張呀？
屎達靈，文尼都好過佢

利馬算唔算
好似係馬體會連正選都冇埋

呢個算

牙記差d做左大羊古
一季好波

好彩雲加冇買
險簽吹到70m買

係92m

92m差唔多夠買拿卡同羊
On99

而家15m都比多佢

一同美斯踢即變垃圾

中鋒係一隊波既靈魂

文尼都無

拜仁真係無乜邊個出眾

Mané Agüero Sterling
Messi B.Silva
Kanté
Robertson Piqué Godin TAA
Oblak

點會冇vvd
拎埋英超mvp

英超球隊始終未遇到西甲級數既波

敢唔敢換美欺？

Reus

最佳11人？

中場最後一個位真係好難諗
Kdb 歐聯英超都好fit 但始終傷咗大半季
Vidal係巴塞都唔錯 但又好似未夠火候
揀簡迪因爲始終由開季到中後期一路都keep到 甚至有一兩場carry 只係近排傷前幾場麻麻

Godin 我知道有好大爭議
唔揀vvd係有時佢真係睇波入冇反應 眼神防守咁 佢仲需要磨練

利申純討論 並非想引戰

史達零有冇眼神？

山齊士呢！？

Vvd一個人帶起成個後防，落腳準咁都差過Godin

最後失兩冠

C朗換文尼 小花換沙拿 韋素換法賓奴就差唔多

B華打翼 美c分波仲好啦

無麥包？

why not
佢係咁勁歐聯唔洗咁早出局啦

睇到一次
C朗同美C
同一隊踢波
無憾了

阿朗就算鳩數啦今年

麥包入成33球，又後生，雖然法甲係爭d但無理一個位都無

笑死 閘助攻多就最佳11人

其實費倫甸奴應該好過韋素

曼城話晒都三冠，點會少人過巴同利

順風美斯 逆風C朗

冇得傾計啦屌你

無法甲

被迫害啫
垃圾力架普巴換佢就啱數

因為食暈晒元素週期表咁多種元素

其實有牙朗好出奇咩

起碼都叫意甲最佳球員
搵勻成個聯賽我又覺得除左Papu Gomez之外都無得同佢爭呢個最佳 或者Quagliarella都勉強算

雖然以今季來講 文尼 史達寧同麥巴比 甚至Sancho都值得一選
但我覺得牙朗無乜問題

反而係世三明明唔係呢個位又夾硬放佢落去
Witsel比起其他防中又真係特別出色？

後防我都覺得正路

你走先啦，小花迷諗住歐冠同西班牙盃實食冇痴牙
留哂精等打飛機，最後失兩冠，而家好撚火架

英甲料都有

今年兩個球王都唔值得入

Sterling條25又真係值

應該選哂son sterling代佢地

如果vvd隔離個gomez無傷幾個月，有機會拎埋

意甲最佳唔等於就一定會係四大聯賽最佳
歐聯歐霸都冇好成績
同埋世三就係因為比面牙朗霸左個左翼位咋

咁有邊個好喲

拿樸迪勁撚過碧基啦

但係維素喺旺角場未入過波

PSG Bayern 冠軍但一個人都無.....................

的確 搶波掃波 轉守為攻全部做到哂 仲要幾多入波助攻

屌 呢個時間出 利真係唔好彩輸埋
咁個歐洲最佳十一人 一件歐聯冠軍都無

咁歐聯得一隊贏啫,
咁如果贏歐聯果隊本身聯賽打得唔好一個都無都好正常..

點解咁多人正皮

係去完旺角場

夏神 打呢個位置已經錯哂

抽水姐

叫番4大聯算啦

想問d助攻有幾個球係越位

7

脷包唒成條防線英超咪又係輸比鏝
唔係馬水球12碼
咁脷個兩負，兩場都係比我地中岀

標題話五大
數極都係得四個
蘇超

多助攻就最佳
咁甘美治都上榜啦

甘美治近兩季都打得好好喎
拜仁次回合無咗佢即刻比文尼中出

Sterling 進步好多

左羊右華 唔洗介紹喇下嘛

Diu 7夠未阿你

Matip都唔差

robertson 11+2
alba 8+5
arnold 12+3
kimmich 13+2
聯賽+歐聯

我覺得C朗係勁，但今季明顯低watt，絕對唔會係呢個陣容入面嘅人選

牙朗平時入開40 50球
今年入得20幾30球就比人覺得好廢
Sterling今年17g12a
牙朗就21g11a
依個數字同美斯比或者上十年比的話 真心廢
但拎翻出黎同其他人比
31場32球g+a 場均過一球 又有聯賽冠軍
你可以質疑有更好嘅人選
但唔係講到牙朗今年好廢 完全唔應該入選掛

反而阿諾個個就話佢助攻勁 但佢依刻仲係0冠
甘美治助攻仲多過佢兼德甲雙冠

屌你痢狗又打飛機
taa 同robertson都入到
講穩定講表現今季楊格好好多喎

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

拜仁16強收皮 痢打到決賽 點比呀

穩定地廢？

而家排緊歐聯best11？

但係做左英超最佳球員

佢個聯賽神射手都係36歲
明顯係廢老垃圾聯賽喺意大利圍威喂

卡路喺皇馬入咗47球都曾經入到11人啦
冇問題喎
閘打打吓當翼咁打冇咩問題
最緊要回得徹防同夠體能

其實應該要喺每個聯賽的best 11入面揀先啱

英甲料Robertson

梗係啦
欣賞佢 成季keep住英甲料做隊長
無人能及

見到成班痢狗衝入黎

碧基近年一落後，教練都會推佢上去踢前鋒
係睇中佢夠高做進攻支點？
定係教練覺得繼續放碧基係後面，會失多幾球呢？

維素上半季實有 但下半季.....

歐聯表現影響成個聯賽既評價

學利物浦遠射計兩球

你當希比亞，軒索斯果d流架

楊格鐘斯

不過前場太廢 助攻少啲

冇人講龍門
oblak係勁
但今年都唔揀ter stegen講唔過去
唔通真係因為德國國家隊冇正選呢個on9原因

要不是mendy傷左，最佳一定係佢

咁係咪盃賽都計

正常應該擺夏神係c朗個位
Out走c朗【

民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

沙拿 > messi